project db-analysis


установить nginx положить в папку conf файл nginx.conf запустить

Разворачивание UI:
все нужно проделать лишь 1 раз
переходим в папку static выполняем команду: npm install
для запуска UI:
в дев режиме в папке static выполняем команду: npm run start
для промышленной сборки: npm run build
заходим на http://localhost:3000/db-analysis/

run back:
mvn clean package
java -jar db.jar --spring.profiles.active=dev  || --spring.profiles.active=production 